嚴正聲明：唔好再攞人數嚟判定香港人仲有冇心搞革命

當初又係連登仔要求全民勇武
每次個場面好似唔夠和理非 就開始狂屌唔夠人
我唔知呢班係負面撚分化撚定冷氣軍師

用今日為例 明明今日根本好撚多人 香港人團革命火根本冇熄
我今日都走撚足三場 上到嚟仲見到有人話唔夠人真係想問佢有冇落場

其實黑警去到今時今日已經無計可施
前線黑警只會用殺人武力同鳩拉嚟傷害手足
曱甴王鄧炳強淨係識出口術話民意逆轉 老實講我覺得佢真係繼林鄭之後又有一焦土王嚟 用言論團結香港人

要贏 除咗毋忘初心 仲要睇實身邊嘅手足 唔好令佢哋警入黑警手中

總有一日 煲底要人

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －》
然後打 /task 攞任務

推
即做

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

我相信大家都唔會放棄
直到煲底見
但係要接受唔會再出現百萬人遊行
唔係冇人 而係班狗次次都撩是鬥非

今日勁多人
比啲狗搞到行左分叉路丫 橫街丫 都唔知點計數

今日有出，明明好多人！

吊 今天好多人

好多人

今日好多人
點解唔用人數

咁多人都吹話冇人 平行時空？

一百萬人要做
十萬人要做
一萬人要做
得返一個人都要做
唔洗人做你先做
自發做 覺得啱 覺得有用嘅野 就可以

香港人 革命心

如果可以唔好分三場集中啲好啲

明白大家辛苦
但我每次諗起其他受傷甚至被殺嘅手足
我唔出嚟 唔令香港重光 我就好撚唔舒服

大力推

Push

多謝紅磡和理非
我唔喺現場 係睇到隔離post和理非保護前線走
多謝你哋

補Lin
有咩突發情況唔該有gear嘅散先